英國心諗又俾你班友擺上台

見到張港英旗 立法會圖
就心諗 英國奶共奶得咁勁
又有倫滬通 又煩緊脫歐 點掘起
連華為5G 英國都想搶先一步諗住用華為嘢
搞到Trump 要去英國傾

英國心諗唔好破壞我地英中關係啦
笑死 利字當頭 即現形